真相大白，疑犯不是疑犯！

講咗乜，自己参透下。

提示，689指示，呢個人唔拉得，於是求其拉得道友頂數，全程笠頭，唔准講嘢，係咪吊死嗰個都未知，又多一重煙幕

神探 仲有無多啲啟示俾我地

監倉有繩比你吊頸

689 都關事，雜總唔少得啦
但有雜種冇侵侵又唔掂
但侵侵又同呀金仔嘈緊
咁啱金仔同阿雜總係fd wo
咁唔洗問阿貴，真相已經呼之欲出
以上我講左乜自己參透下

解釋下點解唔拎條線金鋸嚟逃獄？我估揾條usb線重難收藏過線鋸

你用下腦點解要揾黑警殺佢啦！

一定係咁！除非唔係！
我信你架wo